［兄弟爬山停止分化］連儂牆巴打可以繼續做，但係有兩點一定要注意

我覺得連儂牆係可以做

始終算係深耕細作，潛移默化咁樣改變社區嘅人，用一種極度和平嘅方法去表達訴求，感動嗰啲淺黃淺藍。

但有兩樣野要注意

1. 盡量唔好主動出手，但一定要還手

連儂牆被攻擊，最理想嘅方法係拆一貼百，而且對方冇打你，主動出手始終會負上嚴重法律責任，到時義士俾人拉咗，少一個就少一個。

如果對方主動出手，應該以自衛作為理由還擊，而且行使公民逮捕權，制服個廢老。

萬一好似琴日咁樣，喺冇俾人肉體攻擊嘅情況底下主動出手，千祈唔好指責。因為義士幫你做咗你好想做但係唔敢做嘅事。

馬上用雨傘或者其他嘢阻擋義士嘅臉，然後護送佢離開。冇乜嘢條片唔使放上網，一來輿論有機會會話我地主動打人，大家應該明白民心嘅重要性，二來唔使送啲證據比差佬檢控自己人。

2. 應該要喺連儂牆宣揚主線

嚟緊嘅主線任務有三個
星期六光復上水
星期日沙田大遊行
下星期日，金鐘圍堵

如果大家嘅目的係想喺社區嘅人支持我哋，就更應該用呢個機會宣揚我哋主線活動嘅理念，要求社區嘅人企出嚟支援，咁樣先係真真正正咁樣深耕細作

兄弟爬山，各自努力
上次輸嘅原因唔係因為連儂牆
而係互相怪責分化啊

推

呼籲用「公民拘捕權」嘅巴打們，不如你地自己約出嚟示範一次。

岩呀，唔係批評連儂場，但搞連儂場嘅後衛都要幫手宣揚主線訊息先得嫁
推推推

Push